哈...

佢愛你就唔會咁對你啦